除咗黨鐵，其實香港仲有一間鐵路公司...

推

推

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

推2

光復香港

時代革命

on9

p ush

首先要睇九鐵值唔值得我地推
紅底的話依然冇轉變㗎窩

九鐵唔係公營架咩

以我記憶
九鐵應該係港英政府搞
當時搞九廣直通車英段 (姐係東鐵

九廣鐵路公司前身為香港政府部門之一的九廣鐵路局，負責營運九廣鐵路。九廣鐵路公司根據《九廣鐵路公司條例》，於1982年12月24日成立，為政府全資擁有的法定公營機構

做乜撚嘢
咁你意思係唔係張東鐵同西鐵同地鐵分返開呀又

我純粹覺得有競爭會做得好D
雖然係政府公營機構...

合併了都唔知？

九鐵啲人去曬港鐵做架啦 一樣藍加紅底啦

On 9 K記政府㗎

除非有兩條觀塘線啫
唔同路點樣競爭呀

九鐵係政府全資

你估係日本兩條私鐵拍住行咩
家陣有兩條港島線?

要改為私營先得

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！